{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서동 호텔 블랑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 もし基準人数を超えると追加料金が発生し、退室時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができますので、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間は騒音が発生しないよう注意しなければならず、客室内の物を破損したり盗まれたりした場合には刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の際はLG TROMMスタイラーを無料でご利用でき、一部タイプに限ります。 人気映画も無料で視聴でき、全客室で超高速Wi-FIが提供され、駐車場も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間は注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音が発生しないよう注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "LG TROMMスタイラーを利用できますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際はLG TROMMスタイラーを無料でご利用できます。"
        },
        {
            "question": "映画が無料で視聴できますか？",
            "answer": "はい、人気映画も無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "全客室でWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室で超高速Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 350
    }
}